17歲，有個閪（已破），想做短期槓桿，長線投資

大家唔好鬧鳩me, 想搵錢🙏🏻🙏🏻

有咩好建議

一邊做雞 一邊做電子雞
leveraged chick

有八達通洗咩投資

電子雞？做他媽個G?

一入是咪可以無限入錢狂嘟？

三圍?

005
700
1810

最近熊啦呢d時勢 點都唔會輸

我得個閪，點操作好

巴打中央肥胖喎

屌你啦，我絲黎

你入咗未 ?

市冇兩日跌

睇定啲好

你個波係咁縮

100倍合約bitcoin
一係輸身家
一係賺大錢

屌你老味咪撚講啦屌，搞到家下要將自己做短期槓桿

大DODO 點解唔開POST俾方向

拉

樓主之前先話52碎
而家又17碎
咪撚信呀大家
流膿閪黎

唔敢了

俾人用鳩直插爆水花

佢想幫親我

係操你阿媽個B

屌你，小妹同老豆共用account

同佢性交完. 你會轉運

條柒頭仲霉過我

神蹟

唔準你咁樣鬧我大佬

你大佬仲生存緊已經係神跡

又救市

目標係搵8m入市買3房2廳

diu

邊到有錢？

用自己做短期槓桿就有本錢

財不入急門，希望樓至可完美夢～3房2廳8m

有無咩指引可做到我嘅目標

我哋係財富慢慢累積的，所以非常珍惜！我不懂搵快錢，但講故台有個靚妹提到買咗樓！我欣賞成功的女人～黃夏蕙女士，你可以問問她！

夏蕙姨？

這個女人第一個男人係胡百全議員～錢可以有基本獨立能力
第二個男人係潘炳烈賽車手～有激情、英雄愛美人
第三個男人係林蛟演員～有個很喜歡自己的男人直至離去

一個女人要什麼有什麼，今生無晦啦！財富已超過雄哥條女君妹更有錢！

聰明女人，稀世奇珍！

女人只可以倚靠男人一段時間，要錢要所謂愛情就自己去選擇，否則浪費整個人生，要不斷成長和學習，才獨當一面的人

咁有哲理

我查証不少名人和身邊的人，終身一個男人，好運是幸福女人，否則蹉跎一生，但當男人係輔助工具，利用人無我有，人有我優，人優我走的方法，重覆找你所需的男人，離獨當一面不遠呢！

清啲中文好到

肛槓好